狂咳無口罩應該罰5千

地鐵，巴士，街，1分鐘連咳無口罩罰佢5千，散播病菌人中

其實依家巴士空氣好差
咳唔係代表佢有病

打噴嚏無用手遮都應該要罰.

死刑先啱

咳有啖聲應該不是空氣問題啦

直頭要坐監啦

而家搭巴士一定自戴口罩
仆你臭街戴口罩果啲先冇病
冇戴果啲咳到仆街

平時和細菌病毒打吓架
體內免疫力先會增強

我自己無病, 但係冬天果期空氣一差, 一上巴士就會咳到有痰
空氣刺激上呼吸道而出現既反應黎

沖出黎7不如番入個閪啦

冬天屋企係街冇咳
上車就想狂咳

戴口罩搭車是常識
一盒口罩30蚊
去睇次醫生都250
條數自已計